【統戰藍絲】遇上九龍灣肥佬呢d人，記得同佢地講……

就好似呢句：「你洗過碗未呀，煮過飯未呀，養過家未呀?」
九龍灣肥佬真係好典型的例子
反映出藍絲嗰種但求搵兩餐嘅心態

要統戰呢班人
最好就係針對返佢地最關心嘅嘢
話大家都想改善香港人生活
例如提高打工仔最低工資
要有全民退保、長者綜援
仲有好多人4000蚊都未收到……(下刪1000字)

將香港有幾咁難生活嘅真相，點返出嚟
每說服到多一個藍絲
我地就多一分力量！